覺唔覺iPhone WhatsApp notification bug好撚on99?

iPhone WhatsApp notification 有bug

好撚on99 清唔到啲notification

屌你老母

Can't agree more
仲有佢今日個更新 如果用耳機聽錄音聽唔到 仲要搞到我音樂斷左聲 要重新插多次個耳機先聽得返
Whatsapp d更新真係愈來愈垃圾